虛擬投注，推到買起狗會

規則：本金10000，輸完除非有人虛擬入錢唔係無得賭
第一場：利斯菲體育會[+0.5/+1] 1.81 $10000

訓醒等收錢

留個名

巴甲主場惡過狗

虛擬提款$10000

屌上次我都係咁諗，佢00完場

咁同虛擬打飛機有咩分別

唔該入50億去我虛擬戶口

冇得提呀屌

打飛機唔洗成本丫麻，冇錢呀大佬

樓主我幫你起機
虛擬存款$100,000,000,000,000.00

多謝巴打，我輸晒先再接受存款

虛擬餘額：$18100
第二場：洛杉機銀河 入球大[2.5/3] 1.78 $8100
唔推晒落去住

你有冇俾真錢買

有，但雞注。同埋呢場巴甲串左薩普斯堡大

all in左大

虛擬都買起馬會

現實做唔到，唯有FF下

齊齊收錢

清好波，全格已袋
餘額：24418

一鋪滾大佢
利伯泰迪[0/+0.5] 1.84
哥斯達黎加[-0.5/-1] 2.03 2x1 $24410
留番八蚊雞搭小巴番屋企

5億 曼聯英超冠軍

大哥，你下注未，我跟

這是什麼玩法

冇錢唯有FF下，當自己十萬身家未開頭咁

On9 咁有咩好玩

好玩

笑撚死 咁都有得玩

sorry lor

橫掂都贏虛咩擬？

我有真金買不過好細，費事po上來為大家見笑啦

最緊要贏

留名睇全中

樓豬好on9 淨係比虛擬投注 唔比我虛擬提款

忍下手啦，上到十萬比你提好冇？

樓主rip

估唔到去到2017仲有虛擬入錢

有冇師兄虛擬入錢比我

入左

二周目 本金10000
川崎前鋒 1.5半大 $10000

你除左識痾煙

好有趣

點解仲要開post,自己匿埋一邊咪得

柯煙收錢 餘額21500

柯煙輸哂 又有1萬賭 我場場柯煙啦

我唔係話你今次輸，係遲早輸晒姐